// create our questions
let questions = [
  {
    question: "Ibukota Provinsi Sulawesi Utara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Gorontalo",
    choiceB: "Manado",
    choiceC: "Mamuju",
    choiceD: "Makassar",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Gorontalo..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Makassar",
    choiceB: "Palu",
    choiceC: "Gorontalo",
    choiceD: "Mamuju",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Sulawesi Tengah..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Manado",
    choiceB: "Makassar",
    choiceC: "Kendari",
    choiceD: "Palu",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Sulawesi Selatan..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Makassar",
    choiceB: "Manado",
    choiceC: "Mamuju",
    choiceD: "Gorontalo",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Sulawesi Tenggara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Makassar",
    choiceB: "Kendari",
    choiceC: "Palu",
    choiceD: "Mamuju",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Papua Barat..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Kendari",
    choiceB: "Jayapura",
    choiceC: "Merauke",
    choiceD: "Manokwari",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Papua..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Kendari",
    choiceB: "Jayapura",
    choiceC: "Merauke",
    choiceD: "Manokwari",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Sulawesi Barat..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Gorontalo",
    choiceB: "Manado",
    choiceC: "Makassar",
    choiceD: "Mamuju",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Sulawesi Tenggara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Makassar",
    choiceB: "Kendari",
    choiceC: "Palu",
    choiceD: "Mamuju",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Sulawesi Tengah..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Manado",
    choiceB: "Makassar",
    choiceC: "Kendari",
    choiceD: "Palu",
    correct: "d",
  },
];
